Am inceput procesul la: 23:25:32.8279784
S-au sters datele din sesiunea de inchidere precedenta, daca aceasta a existat!
S-au inchis gospodariile!
Procesul inchide adresele firmelor una cate una.
S-a inchis capitolul 1!
S-a inchis capitolul 2a!
S-a inchis lista de parcele!
S-au inchis listele coordonatelor de parcele!
S-au inchis listele proprietarilor de parcele!
Nu s-au inchis contractele!
S-a inchis capitolul 3!
S-a inchis capitolul 5a!
S-a inchis capitolul 5b! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5c! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5d! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 6!  - fara inregistrari
S-au inchis capitolele 7 si 8! - pachet 0
S-a inchis capitolul 9!
S-a inchis capitolul 10a!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 10b!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 11!
S-a inchis capitolul 13! - fara inregistrari
Am terminat procesul la: 23:42:28.1301852
